lu first hon 同hku second low邊個勁啲

三大只好唔係third hon/bare pass都一定好過LU

睇你讀書既目的係咩

Ching first hon

Third 都好過啦on9